想當年聖卡斯真係好勁

可惜入左賤種蝗，比人當condom咁用

乜撚嘢聖卡斯啊